嘩屌咁撚大隻大黃蜂

痴撚線

不能只有我看見

嘩屌

就咁睇成米長喎

硬係覺得係假

因為太大 所以覺得係假

希望針到U

係件衫肩頭位,應該手掌咁大

CLS

見到應該嚇撚死

有冇飛緊既圖

黃蜂俠

大到咁

Fb見過 好似係日本黎

屌你老未 變撚左種喎

屌好痕

假到

之前我喺架巴士入面見到
嚇到我即刻落車 都係咁大隻
架巴士係入西貢

水牙線射鳩佢

哇屌 安已不 佢飛係咪好撚嘈

捉到未？

正 捉黎研究下

巴打你影嘅
你住邊？諗住點算

應該幾好食

都唔係佢屋企

FB轉貼
如果係我面前我應該即場死左

我都諗緊樓豬今晚有餸加

Sting like a bee

鬼知咩 我真心咗囉 蜂類係我死敵
同埋喺香港見過 嚇撚到瀨屎

屌你啦
比人踢爆左即刻話轉貼笠晒水
2個回覆只post圖唔同角度 但唔打字 戴晒頭盔

燒餅歌

痴撚線 咩品種 食咩大

你都on9 樓豬幾時講過係佢屋企

super hornet

啱啱畀我踩扁咗
呢隻咩名堂

電蚊拍對佢有無用？

唧各各各唧～～～

普通黃蜂

上面個隻好似叫斧頭蜂

咁大隻，網球拍都唔得啦

自膠

好想整死佢

玩具嚟
利申：屋企有

屌 我都估到有人post

入嚟都係為咗睇呢張

用個樽裝住佢之後養大佢

對佢好D，陣間變部型棍跑車你揸

未入之前以為係transformer 個隻

EDF!!!EDF!!!

幾靚

巧可愛

馬蜂
上面果隻日本大黃蜂or 虎頭

好正，快啲摸吓佢啦！

我隻窗長期有3,4隻, 附近應該有個竇

有D似係Asian Giant Hornet
世界上最大既Hornet

日本大黃蜂 之前睇過片好似話係最大隻嘅種同埋好毒

yes

應該係果馬蜂

虎頭蜂黎咪搞佢呀

點解黃蜂咁型甲由咁柒

屌那星一路碌個post 隻手指要好小心避開隻蜂

望到都心寒

拎個樽入起佢

EDF!EDF!

痴撚線咁撚大隻放係手

用定型水噴佢

中撚左輻射咁

正 炒黎食

冇記錯係變型金剛入面大黃峰嘅一句臺詞

嘩屌變異左？

係咪得我覺得呢張感覺好假？

以為樓豬po呢張先入嚟

一野夾撚住佢？

諗起

EDF!! EDF!!!

EDF! EDF! EDF!

The Mist?????

夾佢個支係圓規
同係件衫個比例差咁遠

佢枝針拮唔拮到入肉呀?
枝針應該仲粗過針筒D 針喎.

我在日本山上見過，飛時拍翼聲好大。
成隻中指咁長。勁恐怖！

之前以為佢冇針
殺左十幾隻

好撚大隻大黃蜂

拎黎自己養拉

垃圾偷料樓主，又係比人篤爆先認轉貼，收皮啦

以為又係小明

心都離一離

嘩屌！真係要報警

屌想一把火噴撚死佢

好似六叔

好撚q呀

咁撚大隻

垃圾樓主

搵水牙線噴鳩佢

edf!!!!!!!!

EDF 5幾時出啊

冇人諗起無個性戰隊個隻野？

起晒雞皮

係咪冇人識

成日打唔嬴
點會唔撚記得條仆街

幾年前見過
呢D蜂會飛去你面前定住咁飛望實你
係香港都係見過一次咁大把
一般見到既都係中型黃蜂
細隻既蜜蜂都已經好少見

覺得佢個動作勁似

正解 細個玩過

屌你老母最怕蜂類

諗起之前有個滅蜂POST
有個黑人直接用手楂爛左個蜂巢
好撚好笑

黃蜂好廢咋wo

引用貼source是常識吧
寫paper都要referencing啦 佢冇認不突只 你仲要加把口 染出國際

Fuck This SHIT I'm Out

有無動物傳心師係到

wtf

有冇麥加登

搵動物傳心師搞搞佢

樓主識唔識同佢傳心啊？
快d問下佢做咩飛入嚟

屌CLS

想當年入camp
有一隻同呢隻一樣既蜜蜂起我面前飛過
d紋、眼、針睇得極清楚
差d嚇到標尿

好笑 你以為呢度係咩垃圾討論區
唔加轉貼要比版主扣分

fallout

好想放入個樽到養